[GEOG衝5**專區] 試前討論區

地理最重要:技巧。
點樣有系統快速背書、點樣答問題、點樣善用剩底時間、以最有限時間讀最多的野，呢啲都係幫你攞高分的重要技巧。

———————————

有巴打問:
我三年黎校冇考試冇合格過 但上次個Mock 岩岩2左 我有冇可能攞到5**

巴打 有幾個概念比番你：

1. 只要你相信自己，盡力，無悔，你5**與否都係聽天由命。信心一定要 keep 住！

2. MOCK 只供參考，唔少學生的MOCK不堪入目，但出黎成績同樣可以璀璨奪目

3. 你瞄5* 會比5**更現實，5*同5**我相信係運氣問題，而且5*同5**對升讀非神科的幫助差唔多

4. 最緊要係技巧。點樣有系統快速背書、點樣答問題、點樣善用剩底時間、以最有限時間讀最多的野，呢啲都係幫你攞高分的重要技巧。

免費essay評語 歡迎telegram